幾時有人帶頭反左膠/LGBT/政治正確?

愈黎愈噁心
所有層面都要干涉，有黑人角色就話你刻版形象，冇就話你歧視

首先要有個leader/大台

隨時準備好

呢啲反人類文明嘅理念係時候同共產主義一同剷除

lgbt有咩問題

利申反政治正確反左膠

其實左無問題
左得黎膠先係
我做政治取向都中間偏少少左

最弊愈黎愈膠，仲開始玩文革式批鬥

Lgbt同女權撚一樣咁鳩煩

其實陳雲出左黎反左毒已經差唔多成十年

攪黨有冇人join
垃圾風氣唔應該出現係香港

左/LGBT,有咩問題
蔡英文都唔知幾大愛左膠，幾支持LGBT
你咪又係幫你瀨到雪雪聲

件事係太左，太膠先係問題
凡事去到太極端都唔好嫁啦

講歷史淵源太長

總之係冷戰結束後共產陣營轉入地下開始搞出黎嘅嘢

lgbt 好似係 liberal 野嚟個喎

美國有Donald Trump，歐洲得新納粹

所以咪話有排講囉

搞香港proud boys

外國d反動運動其實都無大台
好多個小台咁
理念唔完全一樣
各自喺民間招兵買馬

咁有乜可能搞掂EW個喲大勢力既偽善L

咩黎

陳雲熱狗正仆街
我地支持泛民主派
#blacklivesmatter
#yellownigger

打仗嘅時候左膠會自然收皮

上年有左膠打緊仗叫人坐喺馬路

然後俾人隊冧埋咪收皮囉

Btw點解咁憎lgbt信教定乜
香港其實暫時無外國左膠得咁西利
我地結構性問題本身都有唔同

同果件 我， 何式凝，坐在馬路 一樣咁癲

咪講緊佢